[一句講哂] 布吉定清邁

鐘意大自然，想去玩冒險野刺激野/睇靚景，布吉定清邁好？

布吉！

布吉刺激有zipline ATV 景有patong kata Karon beach

識玩一定去曼谷

陽光海灘熱鬧咪布吉
寧靜大自然既咪清邁

清邁悶到PK...

清邁

清邁可以同獅子，老虎，大象親近接觸

其實差不多，一個近海一個唔近

就係想玩zipline ATV 呢d 刺激野，清邁我淨係聽fd 話有得攀下石 睇下森林咁～

清邁都有zipline ATV玩
不如你search 下先

布吉啦

清邁有飛索呀 我上年先去玩完 同團有人去玩埋激流

有atv ,zipline ,激流 ,射擊 ,bunjee jump 有把刺激野你玩